大家覺得 5G 有無用

呢幾日係咁畀 sales 打嚟叫我轉 5G
我電話 support 到但唔係好諗到有咩用

我都5g

5g wo

冇短期內未見有用

5g 5g ho5ho wor

冇用 你睇韓國行左一年5g就知

5G價錢 俾你用4G速度
一般客仔需要幾多m速先夠用
打爆42mb4G一定夠 點解要俾多啲錢去5G 貪佢2mfup?

俾多個例子你
俾你買碟飯3倍價錢 比你無限添食 你又食唔食到3倍飯量
眼闊肚窄你一定蝕

5G係比咩人用呢 物聯網用得上
如果有超級電腦嘅速度 咁要配備返相對速度嘅5G upload server

S20U 用家路過，絕無意欲上5G台。
額外成本，但只帶黎微量額外得益。而且，令港共監控自己更高效率，但費用要我畀，根本戇撚尻尻玩州州

對我冇用
只用電話WhatsApp, Facebook, ig

我5G 5G HO 5 HO 喎, 你G5G?

當日出4G 果陣啲人都話無需要

5G推出
4G減價
終於有錢用3G

5g你用5g好唔好

睇Netflix/YouTube串流上到FHD甚至UHD真係4G夠曬用
5G講真依家普通用家有咩作用先？手機上面睇4K串流？

暫時未有

你收到5G 咪有用

諗起個廣告話用5G睇演唱會好正
打機用stream又唔lag

我平時上fb IG youtube
換咗又唔會睇得快d update d
咁換嚟做咩

5G就緊係有用
不過以你呢類生物鏈最底層嘅人而言
你都係拎去上網煲劇
所以對你來講係冇用

限數據冇能用

比架跑車你， 用唔用到盡係睇你自己

比架跑車你， 係旺角彌敦道揸用唔用到盡係睇你自己

跑車都有得話型 人地見到都會嘩一聲
5G who know?

咁閣下又有咩高見

我都係咁諗

逢人都講我用 5G

俾人當傻仔cap水仲要周街唱

比架跑車你， 你局限自己喺旺角彌敦道， 識玩就拎去track 跑 la
講返5g, 有5g 你用黎睇1080p 就當然無用， 你拎黎睇8k或者將來16k steam 去電視取代家用lan 線都得
但你無5g, 16k 就未切會出現， 因為4g 唔夠快

16k 電視幾大個位
你有咁大間屋我諗係就唔會介意錢唔錢嘅問題

補返部Sony 16k電視先
睇到好似iron man咁

4G 21M都行到啦

16k 一定大架咩
你知唔知1080p monsize 係好多
32吋mon 出16k 都得， 只係你聞mon 都睇唔到點點
片源16k, 你就可以stop 每一個frame, 放大睇細節， 將來cctv 就可以好似美劇csi 咁放大又放大

睇16K

咁邊間廠做細mon 又係吹捧過頭嘅一個產品 5G啲Friend
姐係當然唔會咁大，但係會唔會好似電器鋪擺出嚟8k mon嘅4倍咁大呢

啱喇 手機睇16k 咪有用囉 部機有市場？
正常嘅普通用家用唔到囉

初期一定無乜用
因為d應用未跟得上

咩電器要5g, 電話5g 代替lan 線已經係所有所謂智能電器都得
一個router 用5g 已經全屋wifi 電子野都用得

Mon size 呢樣野， 電視42吋又係1080p, 電話4吋都係1080p
16k 可以做100吋， 亦都可以做5吋， 效果同有無用就唔知， 但就拎黎做賣點出賣收錢

5g 早前吹到快過lan 線入屋， 無限data平過hkbn就會轉用5g

16k 用嚟做5吋mon 個ppi精細過Apple最清果隻retina mon足足59倍 你諗下個mon要幾大先用得盡

早幾年電話大部份4-5吋， 1080p 都係細過retina mono (好似係點陣方式有d 唔同）， sony 早幾年出2k mon電話拎黎做賣點， 又係大把人話無用， 因為少2k 片源， 4g 又唔夠快
E+出 5g, 有進步都咁多人講到無用， 真係唔知咩心態

因為一般客仔根本唔需要咁快 智慧家居4G又得唔得呢
智慧工廠咪要5G囉
何況5G降價 荒死4G唔會降價
用價錢比較一定追唔上
等到4G好似今時今日嘅2G頻譜做condom
普羅大眾5G先有競爭力

粒電跟唔上

哂電

最後都係要開番4g

尻踩人黎拎優越感

連登仔

5G流動上網你講16K做乜鳩
屋企睇大電視我用wifi6都得啦
呢個post啲人講嚟講去都講唔到5G流動上網有咩用

唔知, 唔係韓國生活

攞部16k的電影或者劇集嚟睇下先啦

有用，但唔係我用

連登個廣告即刻答咗你

5G 收皮啦

更期待6G科技，不過香港無望用到 (太空科技，其實任何新科技，與香港絕緣)

可能十年前你地未出世， 當年都好多人支持取消無限plan, 理由都係話大部份人用唔著

我當時都真係一個月500mb左右， e+1日500 mb 都未切夠

分享編舊聞：

2012年2月13日 19:41 Share to Facebook
本港電訊商陸續公布，有關上網計劃的最新安排。香港流動通訊，今日會公布詳情。隨著無限用量計劃取消，有業界人士建議，高用量客戶不續約的話，便要調整好心態，想辦法改變使用習慣。

根據電訊管理局的數字，截至去年十月，本港流動寬頻，即是2.5G加3G用戶，一年內增加兩成七，而使用的數據用量，就增加1.2倍，而每戶每月用量，亦由五年前3至4MB，增加至460MB，可見數據需求正不斷增加，不過，供應就可能跟不上，因為當局實施公平使用政策，即日生效，營辦商提供無限用量，要真正是無限。

有營辦商已率先表示，會取消無限用量計劃，改推有上限的用量，其他營辦商亦跟進。

有業界人士認為，高用量的用戶，如果選擇不續約，就要準備好改變使用習慣。香港資訊科技商會會長方保僑指，如果出現同價不同量，用戶自然會選擇月費較便宜的計劃，估計上客可能會再「洗牌」；長遠要再有無限用量計劃，可能要等到4G到來。

如果不希望被人多收月費，又或者突然被停機，就可上電訊管理局網頁，用數據用量計算機，算一算自己平日用量有多少。

香港資訊科技商會會長方保僑表示，如果出現同價不同量，用戶自然會揀平的月費計劃，長遠要再有無限用量計劃，可能要等到4G到來，因為會有多一些網絡容量。

個問題又唔係話你5G冇用
簡單啲睇可以諗成4G無限同4Gfup
你要用咪用 用唔著咪唔用
不過加上商業成本
用5G大部分人暫時都係幫緊真正用戶埋緊單
5G最大嘅作用都係比壓力4G降價